搭地鐵遇到嘅小事…

話說我今日早上，搭地鐵紅色市區綫，車廂入面只有半滿乘客。
於車程途中，有一位身穿潮裝，耳戴防噪音音樂耳筒嘅年輕男人，
由車廂車頭位置，向車尾方向行走。
當中撞到一位中年女乘客，搞到呢位女乘客破口大罵成幾分鐘，
差D連三字經都爆出嚟。
果位男乘客依然故我，繼續行到車尾位置。
呢個就係我搭呢程地鐵，真實經歷嘅小事。
咁你哋話，喺車廂內行走，算唔算冇禮貌?

紅色綫 荃灣綫咪荃灣綫

車廂行唔係問題！但就唔好撞到人囉 好多廢中成日係迫到爆嘅時間左穿右插，煩到仆街

非繁忙時間咪行到我20cm範圍內我都覺得可以接受

點解樓主會知佢車頭行到車尾?? 跟住?

有d撚屌明明夠位行都會撞到人，一係就唔肯兜少少路硬係要攝你企緊果邊經過，正撚一賤種黎

尋晚睇完香港人比人屈到終身監禁單野
今日再見到樓主既小事
有啲感慨

香港人Hi親佢少少就想殺人咁款
但係自己香港同胞比人屈到要坐終身都唔會有咩反應

唉⋯⋯

當時我企喺第三卡與第四卡之間聯結位，當果位男乘客撞到女乘客後，
我就望往佢行到車尾車卡位置。

你咁都望到佢行到車尾，証明車廂都唔係好迫喎